[暗瘡撚］有無巴絲有印/凹凸洞既煩惱

最近的起心肝 想搞留啲洞去

留意到網上好多人淨係講Fraxel: repair個啲laser

但近兩年係咪出左隻新技術

Keyword: RF micro-needling

算係微針加射頻既技術

上好多外國網睇都話又有效又低反效果/復原時間

好似無乜人講過依類新treatment

有無人有經驗做過

留名學野
我頂唔順d洞做左幾次海藻矽針，d毛孔有淺到，d洞淺左好少好少，所以諗住做完剩番果幾次就轉其他方法

你啲洞有無話係邊type

我就係好密但細粒但唔算深 睇過原理希望搞到

仆街一次成5-7000真係肉都赤

利申book左醫生但未做住

想去台灣做機械磨皮

sorry唔識形容，唔係好嚴重，但化妝都係遮唔晒既
你係book醫生做？
我之前睇d人地其中一間主打脱毛既centre度有得做激光，好似一兩千一次
不過我諗依d野afford到就唔好淨係睇價錢啦

有好啲選擇呀應該？

我原則就係去專科醫生到做

寧願儲多兩個月錢好過

有冇試過用維他命c既產品
我用完之後d印淡得好快

你去醫院定診所？

Ching 有無推介

凹凸洞自己買支MTS同精華番去自己look

我自己用緊依兩樣
一個月左右已經淡左好多 真心推介

之前朋友去台灣做picoway一次都見到效果，搞到我都好想去做，但我就暗瘡印多d

thanks for sharing
你d印係紅印定有洞？

我自己兩樣都有
不過就印多洞少 我唔知係枝野有用定係點
我女朋友話d洞都平復左d

兩隻都一齊用?

我個鼻都好多凹凸洞

上面果枝朝早出門口前用
下面臨訓前用

做美容院個D laser有冇用的？
一千蚊一次到

尋日去左某間美容院做皮膚凹凸洞諮詢,去見左佢個美容師(唔係醫生黎)

佢話我既凹凸洞唔係好嚴重,但算中等, 叫我做fraxel和 pico(唔知有冇聽錯)兩部機, 一個for 淺洞,一個for深洞,要做一個療程,一個療程有6次, 總供3萬3。佢話做完6次後可以好返7成左右。

我問埋佢個副作用,佢話會紅3日左右,第3日會消紅左好多。

但我最後都冇俾錢join plan住, 要考慮下先。有冇人係做過呢兩部機?係咪真係可以好7成左右?同埋我做完treatment會唔會紅到好似關公咁?如果真係有用,我可能會去做treatment,唔想成面都係凹凸洞

話可以好番七成已經唔洗聽 直接走得 呃尻你 有4成已經要偷笑

紅得3日 姐係唔方大力得去邊
你自己上YOUTUBE是但搵條片 打到爛撚哂 唔係點有效

同埋你5~6千 搵到醫生打啦 洗鬼洗佢打咩

想問萬x屈x屎有冇得賣??

準備做第三次熱能氣化 不過真係好痛

效果如何？

毛孔大 凹凸洞先最難搞 好羨慕人地啲皮膚白白滑滑又零毛孔。

呢d 野真係唔好去美容院攪
搵返專科醫生啦
美容院都呃人既，佢係有料就做左醫生啦

有無醫生or醫院做激光介紹?

bio oil 有無用呢

點解有負評嘅
有人用過唔好？

Lm

我買左上面個支,送貨中。但下面果個冇貨

去印唔難去凹凸洞先麻煩，又唔知邊間好喎，一陣出事連面都冇埋

有無巴絲試過馬明賣廣告果間 見到馬明塊面好返咁多想試

比人覺得賣廣告掛

台灣做醫美應該好過香港

同問 啲凹凸洞真係好煩

可能1月去打DISCOVERY PICO

留名 想做皮秒但上網除左打手post之外都搵唔到可靠既review

痘疤女王?

留名

我想打下d陳年凹凸洞

去邊做架share下

lm

係咩黎？

用過 效果麻麻地
用咗兩盒 鼻頭啲毛孔都收唔到

輕微凹痕
自己做果酸換膚
做左1年無左

我個鼻都好嚴重
除左凹凸洞 仲有毛孔好大
但塊面好正常 點搞好

Thanks

笠定乾爽?

買錯左精華素,精華素應該點用?

精華應該要配爽膚水用
同埋好似唔可以日日用

巴打可否分享下用咩產品及過程係點

做完係咪唔可以化妝？

做完會唔會好紅?一個療程要幾錢?

我post頭提起個個treatment 好似work

我上網睇啲人都係打3次 再隔～3個月時間 就好明顯睇到效果

我打左兩次 感覺好似淺左

毛孔收到嗎？痛唔痛？

毛孔唔太覺 可能本身無乜

我會話大範圍 唔太深既洞對依個treatment response 最好
Ice pick 個啲深而細既就無乜用，要做 tca cross

邊到做

印好易搞
窿難搞d
不過有時間唔怕爛面唔見得人
其實都搞得掂
整平d窿既方法無法都係破壞
然後再重生
激光 強酸 黎d原理都係一樣
不過方法唔同
如果自己有信心
好多野自己做到
省返好多

more